東方預告黑警調查方仲賢一家資產

東方唔貼LINK

而家連屋企有米都唔得

屌咁撚有錢

阿SIR呃埋咁多OT都冇你咁有錢
你仲唔係洗黑錢

有錢都唔得
話講句懷疑就可以拎人地d bank statement資產證明起人底？

rich

藍屍係咪覺得窮撚先會搞抗爭

咁有 錢

暴徒收錢搞亂香港收到買得起獨立屋

共產

真正仇富
好似文革紅衛兵批鬥地主咁

5毛老貓收皮啦

黑警工作唔係打擊罪案
係冇罪都一定要搵到你有罪

即係叫人立刻走資

香港大把有錢人啦

走資為上
開始抄家喇

人哋屋企有金關佢撚事呀

一早巳經做

支共有乜倣唔出

無錢：為錢出嚟搞事
有錢：搞事收收埋埋咁多錢

錢錢錢，同柒婆我我我一撚樣

火魔仲重罪都唔小有錢人

比人制裁果幾件蛋散即刻還清房貸又唔洗查下？

屌你還返個acct俾人啦

已是常態來吧 ? 唔屈佢等幾時 ?

準備變歸國有

香港樓價跌係第一塊骨牌，全中國樓價都暴跌，就係黑警宣佈資產得唔到保障

越來越似鬥地主手法，大家睇路啦

Lihkg房屋台仍然鳩叫香港 福地、好好住

香港好多有錢人

香港警察話比全世界知
依家係香港有錢都唔得 佢要查你就隨時可以睇晒你d資產來源 隨時凍結埋你acc都得

咪係 死黑警 走狗

覺得收咗美國佬錢
然後又可以笑前線俾人當condom，有名嗰啲就fatfat

老母做雞賺番黎嘅得唔得

喉住人家產係咩料

用呢種手法每個香港人都咁查，我敢講全香港人都會若干程度咁犯過法，包括鄧炳強、包括林鄭都會

劇本
觀星筆(雷射筆) = 軍事用途
查資產 = 資助顛覆活動
好顛

又開始污名化 黎黎去去都係同一招

睇黎方會長連屋企做咩生意都唔知

一定凍結佢成家資產
仲擺錢喺香港真係凍過水

5毛賤種係會講唔知又呃左幾多手足錢spin搞分化，信唔信？

又玩人格謀殺

佢一向都有錢, 你估東方班窮撚咩

講真

咁有錢仲咁踴躍

仲respect

more

藍屍：美國黑金

家陣有錢都唔得 無罪要搵到你有罪為止

百分特登寫出黎為乜自己諗

哇屌

爛仔手法, 搞你全家

準備以洗黑錢罪名...........

我又要咁樣回：
收咗美國佬幾多錢，講！

咁仲pk，要你有排解釋

老母有錢都唔得

唔係fake news先算

參考文革

2020年版抄家

其實佢除左雷射筆一單
邊忽出名

東方賣魚蛋粉起家點會窮

人哋屋企有錢關班黑警咩事

睇返佢唔係激進唔係前線果批,比狗搞只係因為出名今時今日唔出名死左都無人知

話說之前都講到gphone好撚有錢

事實係窮撚先會投降

財富調查組 聽過未？

要共產了。

笑撚死（2020年香港）

有錢都行得咁前

唔得？

人地收錢住靚屋
你地俾人昆左上前線
搞到要坐監

人哋媽媽舊年9月做訪問時
話自己已經到收成期
以前搵落又唔得嘅

//從事金融、物業投資的方媽媽

方媽媽形容自己已到「收成期」，曾幾何時，她是支持警察的淺藍人士，亦是兒子口中的港豬。

由「藍絲」變「黃絲」，方媽媽的支持還有買物資、捐款和義載，整個轉變，方仲賢沒有花片言隻語游說。//

咁有錢做乜唔組新警察故事做吳彥祖為香港做番D 實事

罪名地主

佢咁查一定有位入

你老母做雞呀

美國開國元勳有300個奴隸一樣企出黎

有錢人既稅務唔多唔少都有D麻煩

咁有錢都讀浸大?

又捉一隻

個頭講完個頭就出現
睇穿你班賤畜既思路喇，下次比啲新意啦

認真答你
歷史上有唔少抗爭都因為失業率高同埋窮而爆出黎

咪癲啦 照你咁講 之前彈藥案嗰啲已經住咗山頂啦
講嘢唔經大腦

共產黨迷思：反對派搞政治一定係窮撚嚟

2020 鬥地主

屌咁我果兩個單位拿拿淋轉去遠房親戚名下先
記得查埋我啲朋友同事屋企呀

關你班黑警撚事咩
你唔查下一炮過還清loans嗰班

有錢都唔撚得

好心五毛俾啲新意
呢招收錢抗爭論一早out 咗啦

咩叫共產黨呀？

有錢都唔得
國際金融中心喎
遮仔會咁多錢唔交代下來源?屌

黎智英咁有錢，又要調查d錢點黎？

關單案撚事

依家係住靚屋個個俾人拉鳩左呀！低能五毛

搞咁耐想謀人副身家

點交代啲分拆銷售一條龍業務呀

共產黨仇富個hidden statement係我富得你唔富得

無錢就話人地收錢攪攪震
依家人地有底就話人地D錢來歷不明有懷疑
真係癡9線

咪理五毛啦

家底

買支鐳射筆隨時變抄家

保釋呢幾日 佢母子睇黎要諗下未來

其實係，日日安居樂業冇人會想亂

真係得

懷疑洗黑錢叫銀行凍結埋你ac都得

之後查到佢有捐錢紀錄，凍結

蝗軍有乜做唔出
咁多錢擺係本地銀行就on9

鬥地主2020

仲共產過中國共產黨

你而家先知咩,入唔到你罪都可以搞到你一身蟻

查埋你遠房親戚，有乜做唔出

有錢仔都仲要出黎抗爭

懷疑佢由出世開始收外國勢力錢?

你快d叫老母下海，等你可以住間6千萬屋

咁就望我啲遠房親戚嘅親戚朋友有人係紀律部隊喇

你老母話唔定可以過億

人地投資有道賺賺埋埋唔得？

東方查人冊呀?

知佢有錢 但唔知原來咁有錢

以後邊個有錢佬睇唔順眼就督佢灰

想知呢個係咩戲?

咁有錢都讀bu
好少見

真心 其他手足係屈但依個會長真係值得商議
唔撚係手足黎

毅進仔搵個兩三萬見人地有錢又唔抵得，幾時查埋誠哥？

要富貴，唯有去偷冰

因為近

凍住佢，令到佢冇晒錢打官司。食都冇得食

人地有錢想讀邊咪讀邊 反正又唔憂柴唔憂米野都唔洗做啦

你老母就做雞生咗你呢個死賤種，死翻入你老母個閪啦

咁有錢umum腳都行出黎 respect

藍絲：一定收左美國老錢，唔係點買波子

黑警又想入屋偷人野

點解？證據？

紀錄片

不是戲

屈從事軍火買賣

唔讀都得

本身佢屋企都有錢

去查撚左隻pk強 點解夠錢還曬d loan好過啦

毅進狗自卑心作祟：你哋住公屋冇資格出聲 ，你哋只係食生命麵包咋！

住公屋都起碼要比租金，甚至買
但終日無所事事，郁啲一大班人呃ot 、出勤時數嘅毅進狗，住宿舍係名乎其實納稅人嘅寄生蟲

黃之鋒：要做，還有很多可以做

開始鬥地主

佢老母咁撚好有

批鬥地主

錢

上年蘋果訪問都講過
不過條友睇唔出有錢仔
有錢仔都唔柒讀浸中啦

藍屍why not join

東方日報假新聞

直播片低清我明呀，但林卓廷facebook點解要低清？你自己個logo又唔見係低清？

仲有，段片「警察依家嚟緊」突然細聲咗。

而成篇報導都冇提過「警察依家嚟緊」

就算hk01都冇咁仆街

人哋出哂名有錢，當初佢被狗咬個陣係有律師團去保佢

玩沒收資產？唔肯移民嘅香港仆肯走未

高富帥

馬惜珍收入來源就人所共知

Lihkg房屋台仍然gogogo

又幾啱班垃圾藍屍思想

有腦唔洗做3毛咁折墮啦

佢地以為走馬燈唔會停

有錢唔走正ON9

咁有錢都唔走？

香港65%人住私樓
60%斷供，死黑警查左未

快d講 好想知

下睇得出喎
佢同佢呀媽舊年出嚟有文有路咁 都估到唔少嘢

求名

死黑警唔抵人地有錢
屌你老母！

黑警死全家啦

屋企咁撚有錢
實搵清洪
黑警點夠佢玩

2020紅衛狗

直頭想抄家咁喎

連登垃圾就得把口
人地有頭有面出嚟仲要俾你地笑

有錢直頭入恆大食女啦
夠淫又正夠mk

準備共產，留低既真係要睇路

上年方媽媽受訪講係做商人
仲話講保鏢保護個仔 都知有錢
東方第一日先知 真係記者

抄完有錢黃絲就到私企
整多兩個明日大愚都仲得

咁有錢 你班狗睇路呀

咁有錢既
仲留係香港讀BU？去美國都有BU讀啦，Boston U

住九肚山六千萬獨立屋 阿仔名下仲有自己物業 外加兩架保時捷
呢d真有錢

本身真係有錢仔都行到咁前 又落力攪學生會 呢吓真係對佢另眼相看

香港有錢人真係大撚把 但有良知又肯企出嚟 又真係有幾多個

係
你開部電話黎睇下
唔係拉你話你盜竊

pin this

清洪係藍
點會揾清洪

佢地以為錢係一切

但係事實上近代帶頭搞抗爭嘅人大部分有錢

清洪係有錢就得嘅contract fighter

以為年輕係罪
原來有錢都係罪
好快有呼吸都係罪

又玩人格謀殺，窮人起義又話準備收錢，有錢仔出黎又話人收完錢

有錢過689 果 5000 萬

聽講好似2個單位都一炮過俾，加埋成7千萬，好勁